香港人共識，抗疫後，逐個高官逼佢哋辭職

逐個針對
針對到佢哋辭職為止
香港人唔敢以武制暴
就用啲可以用嘅軟手法

希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港